有冇人都係美國讀書

好悶

美國post必定有我

美人

美國番左香港

放假？

移左民 但回流

點解回流

波士頓 Lm

加拿大

屋企人關係
移左十幾年先發現香港搞成咁

我之前住 ric
你邊度